<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Erkenne Hunderassen</string>
    <string name="activity_name_classification">Erkenne Hunderassen</string>
    <string name="camera_error">Dieses Gerät unterstützt die Camera2 API nicht.</string>
    <string name="continuous_on">Ein</string>
    <string name="continuous_off">Aus</string>
    <string name="from_gallery">Lade Foto..</string>
    <string name="about_message"><![CDATA[
    <h1>Erkenne Hunderassen</h1>
    <p>Erkenne über einhundert verschiedene Hunderassen mit deinem Smartphone.</p>
    <p>Klicken Sie auf den Kamera-Button oder laden Sie ein Bild aus der Bildergalerie, um ein einzelnes Bild zu analysieren. Tippen Sie auf die Anzeige, um das angezeigte Ergebnis zu schließen, oder verwenden Sie die Teilen-Schaltfläche, um einen Screenshot zu teilen.</p>
    <p>Aktivieren Sie kontinuierliche Vorhersagen und halten Sie den Hund im Kreis, um Vorhersagen direkt aus dem Videostrom zu erhalten. Die Anwendung meldet die drei Vorhersagen mit der höchsten Wahrscheinlichkeit. Bitte behandeln Sie die Ausgabe nur als Vorschlag.</p>
    <p>Wenn Ihnen diese App gefällt, sollten Sie die Premium Version kaufen, die die Identifizierung von mehr als zweihundert verschiedenen Hunderassen mit viel höherer Genauigkeit erlaubt: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jstappdev.identify_dog_breeds_pro</p>
    <h2>Anerkennungen</h2>
    <p>Basierend auf einer erweiterten Version des Stanford Dogs Datensatzes. Icons von Pause08, Smashicons, Freepik von www.flaticon.com.</p>
    <p>Apache License 2.0. Source code verfügbar auf github.com/j05t/dbclf.</p>
    ]]></string>
    <string name="about_menu">Über diese App</string>
    <string name="exit_menu">Beenden</string>
    <string name="error_tf_init">Zu wenig freier Speicher. Versuchen Sie, einige Hintergrundanwendungen zu schließen.</string>
    <string name="running_prediction">Analysiere Bild..</string>
    <string name="share_with">Teile mit..</string>
</resources>
